大家都攰 入嚟聽首歌？

相信各位巴絲打發咗夢一個月都身心俱疲
亦有唔少兄弟姊妹一齊努力輿論戰
或者有人覺得迷惘 覺得冇希望
但係我想講 大家千祈唔好頹 一路都有一大班香港人一齊行緊
呢個係一個長期抗爭 為咗民主自由而同傀儡政府嘅搏鬥
覺得攰？just take it easy！大家都明 冇人會怪你
趁呢幾日未有夢發嘅時候盡情放鬆下
呢首歌由9m88唱嘅 佢係由台灣嚟嘅歌手 主要以jazz為主
我覺得呢首歌嘅歌詞都幾貼合香港現況
香港人本來有好多拗撬 成個社會充滿仇恨 但係自從69開始全城大和解 去到守望相助
一齊係抗爭嘅傷痕入面進化
就算冇領袖冇大台只靠自己不斷溝通去一齊努力
一百萬人上街 二百萬 全球登報 3位義士死諫 佔領立法會 都得唔到政府回應 淨係用武力同白色恐怖鎮壓香港人
我哋每一次嘅回報好似好細 其實係為香港寫低民主新一頁 你哋真係好叻
跟住衝擊之後 好多人唔明 話衝擊唔啱 我哋廢盡唇舌都冇人同意 但我想講嘅係 其實我哋大可以唔理佢哋 不過為咗民意大家都好努力咁去發聲
我哋嘅目標只係比其他人訂得更高 有人話暫緩咪ok做咩仲做咁多嘢 但係政府從未回應五大訴求我哋係唔會收貨！
其實仲有好多嘢想講不過唔識講
對唔住打咗篇千字文同埋唔識排版可能搞到大家唔想睇 或者本來諗住睇下咩歌但係又要睇一大篇廢話
最最最後想講 香港人真係好叻 我愛大家
兄弟爬山

我冇嘢好講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講，我要聽歌💪

b

可以試吓聽metal，跟住個beat un下，個人可能會冇咁灰

呢排聽歌都係聽十八

多謝巴打分享我本身份人比較負能量比較鐘意啲soft啲嘅歌
同埋諗住深夜比大家個精神放鬆下

可以伴你不管福或禍

運

捱盡黑夜便可看得到晨㬢

搭單share
呢個月發生嘅事我都係諗住呢首歌，希望你哋都會鍾意

深夜高速 / フラワーカンパニーズ （Flower Companyz）

有興趣知道歌詞講咩可以睇呢度

呢個月來，不斷都係聽緊首韓歌：Can you hear my heart ( 步步驚心 - 麗 ）既歌 , 亦都係我呢排既心聲。

除了那首Can you hear my heart 之外，還有首大陸的一首歌 - 齊天 華晨宇

歌詞也很不錯，也有些像現在的我們的情況，

什麼人命天定我說天命由心
我要這山斷不了來路
我要這水擋不住歸途
我要天地都為我讓步

push 我無嘢講

大家撐住加油

首歌將孫悟空的無奈 怒吼 無能為力 演唱出來，
正如我們現在的香港年輕人一樣，我們充滿著無奈，怒吼的不滿，但我們又無能為力。